

 Nechcem tým povedať že Bratislavský majáles je zlá akcia. Avšak jej rozsah a návštevnosť bola tak obrovská že ľudia si až po krku skákali. Infraštruktúra mesta bohužiaľ nie je na niečo také stavaná. Ak sa niekto vybral s deťmi na Partizánsku lúku či Kačín, tak sa musel vybaviť ohromnou mierou trpezlivosti, hlavne ak prišiel autom.  Na parkovisku sa miestami vodiči pobili kvôli voľnému miestu. O nič lepšie to nevyzeralo ak si chceli na Partizánskej niečo ugrilovať. Rodinka ktorá si tam robila narodeninovú oslavu obsadila tak polovicu miesta na grile a robila hostinu tak pre 50 ľudí. Jediný bufet takisto nestíhal a ak ste si niečo chceli kúpiť, tak ste museli rátať s pol hodinou navyše. Neviem prečo mesto počas takýchto akcii nezabezpečí ďalšie možnosti stravovania pre návštevníkov. Ešte by aj zarobili na predaji povoleniek. 
 V Zoo to podľa všetkého nevyzeralo o nič lepšie. Počet áut prekonával nával ktorý je v Mlynskej doline počas dušičiek. Veď je to zadarmo tak to treba využiť a tak sa sem dovalili všetci ktorí chcú nejakú tú korunu ušetriť a inokedy cez rok do ZOO už neprídu. Ako to vyzeralo pred botanickou záhradou neviem ale asi nie o moc lepšie. 
 Na Štrkovci takisto nával ako keby bolo niečo zadarmo. Rodičia sa pre zmenu hádali pred plačúcimi deťmi, kto sa skôr povozí na loďke či autíčku. Aspoň s parkovaním to bolo o niečo lepšie. 
 Do Eurovei som sa ísť ani neodvážil a podľa záberov v telke som dobre spravil.  Nuž nám Bratislavčanom asi počas majálesu neostane nič iné len za odpočinkom vybehnúť niekde mimo Bratislavu. Našich radných prosím aby takúto akciu buď nerobili, alebo ju robili častejšie. Ak bude častejšie, tak sa sem aspoň nenahrnú všetci počas jedného víkendu a bude možné si niektoré z atrakcii našeho mesta užiť v kľude. 
   

